求救 錄音app條聲crack左

android 機用電話錄音app, 講完個電話平時開個app就會見到條聲
今日講完電話，見佢仲話錄緊，個app無顯示個錄音。之後我去sd send搵到個file, 有5mb, 但開唔到，唔知有冇得救？
個格式話係m4a...

跪求高手...我本身以為係格式問題，試轉做mp3//mp4，但轉唔到
另外原來之前其他file都係m4a，用所有player都播到